跪地求饒！美國「無線電靜默」愁壞支那戰狼 支那黨媒急喊：別脫鉤

做乜鳩
支那係咪已經痴左線

同"別讓李嘉誠跑了"同一個作者?

支共又贏，脫勾都唔比

分手都唔比

求人但最後都再加句
再三強調美國這是「搬起石頭砸自己的腳」

好似精神病

責任全在美方

基本法腐予

屌！

變態情人，分手都唔准

睇錯左無線靜電獸
心諗咁型既

好似啲痴撚線情人

恐怖情人

丁蟹mode

呵呵！

個ai痴左線

毒撚：想唔俾我溝？！門都沒有！

驚

方家真係好無辜

美國想『脫鉤』？門都沒有
支那寫乜我都唔明

乜Q冇靜電
乜Q門

支那up乜柒

how can the translators do their jobs?

radio silence, don't have a door for ending the relationship

想笑死朕?

笑死me

佢咁痴線唔係冇原因，美國人係唔係咁清醒，企業係唔係咁愛國；支那用盡威迫利誘，的確有辦法吸引一群美國垃圾賣國。

對香港硬就要付出代價架啦

浪子回頭金不換

已進入病嬌mode

唔明佢Up 乜

點呀，美國冇得賺中國人錢係佢地損失，而家你贏晒喎

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

唔準分手
死毒L

重點佢刪埋香港最後一道門食得屎

呵呵

係咪已經停晒對話平台
差未撤外交大使

唔准分手！

成個老衲咁

大陸人將美式對話的 "No way!"
翻譯成 "沒門"

當撈侵：門都沒有？門小加個小「𨳒」有沒有呀

呢條女好難飛